<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ios on Andrey Popov</title>
    <link>https://popov.by/categories/ios/</link>
    <description>Recent content in Ios on Andrey Popov</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-Ru</language>
    <copyright>&amp;copy; 2017</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 14 Nov 2013 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://popov.by/categories/ios/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>RDP - когда будет удобно?</title>
      <link>https://popov.by/post/2013-11-14-rdp-koghda-budiet-udobno/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://popov.by/post/2013-11-14-rdp-koghda-budiet-udobno/</guid>
      <description>Мне нравится OS X - все приложения в нем выглядят очень просто, хотя при этом не менее функциональны. Такого достичь очень трудно, но как-то Apple смогла задать правильный дух сторонним разработчикам.
Единственная моя нужда, которая не удовлетворена нужным приложением - RDP-клиент. Причем их много, все они хорошо делают свою основную задачу, однако хранение самих настроек везде отвратительно, если вообще есть.
Под Windows я пользуюсь Remote Desktop Connection Manager.
Однако у него свой формат хранения настроек серверов.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>iOS7 - fail or in fall?</title>
      <link>https://popov.by/post/2013-06-11-ios7-fail-or-in-fall/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Jun 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://popov.by/post/2013-06-11-ios7-fail-or-in-fall/</guid>
      <description>Самое долгожданное и всеми обсуждаемое событие на WWDC 2013 стала презентация iOS 7. Хотя новый Mac Pro мог вполне бы стать &amp;ldquo;бомбой&amp;rdquo;, но на него не было сделано такого акцента, да и целевая аудитория слишком мала.
Первое что сделал Джони Айв - &amp;ldquo;расплющил&amp;rdquo; все и уничтожен скевоморфизм.
Я люблю скевоморфизм. Полюбил его именно в iOS и OS X. Каждое приложение - было как индивидуальная квартира со своими характерными особенностями, входя в которую хочется изучить каждый закуток, но все же есть что-то общее, что не дает заблудиться.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>